想打贏場仗，有咩我可以做

自問自己跑得慢，唔適合上前線，除咗後勤，仲有咩可以比我出一分力？

痴文宣